侵侵算唔算俾習大大用武肺KO左?

習大大KO左侵侵?

係佢自己ko自己

JUST
A
FLU